一人一種你希望擁有嘅超能力

如題

時間停止

洗唔囇嘅錢

隔空移物

變錢

唔洗柯屎

killgrave既能力

可以24小時上連登

知道其他人對某樣野/某件事既好感/厭惡度

咩係killgrave？

令身邊人快樂

0.1秒

0.1mm

但係自己唔快樂

標準答案 心想事成

用說話去操控人

每樣野都心想事成，其實好慘
唔覺意有邪念就出事

學習能力

模仿 學撚埋其他能力

爽完跟住時間倒流

動物傳心術

Same

屌比你講左

心想事作

已經有

利申：隱身術

通常都係答 有好多種超能力既超能力

讀心

瞬移

穿梭時空

動物傳心

掌控所有電

Electromaster

念力·隔空取物

超古文書

隔空打機

charles xavier

向量操作

落雨炒蛋

完全催眠

洗走人哋超能力

無限時光倒流

磁力王

Captain American

預知未來

完全治療

蜘蛛感應

修改全世界人既記憶

猜透人心